特朗普跟你有段情

林鄭為你高興

普京為你高興

邊間教會？

錫安

特朗普 粒野夠射程
佢網上串金正

是用金金發射遠程
最不可靠習近平

邊間教會

達賴喇嘛能得勝